由深水埗去旺角差唔多塞咗成個鐘 一隻狗都無

屌你老母臭閪警察打市民就叻 打交道就唔撚識

塞咩車
撞左？

我都唔知 望落好似旺角道嗰邊開始塞

打靚仔，放鄉黑，唔讀書

特登架嗎，日日都塞。